<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Blog on Bitácora de Viaje de Rafael Moreno</title>
    <link>https://rafaelmormar.github.io/my_launchx_blog/posts/</link>
    <description>Recent content in Blog on Bitácora de Viaje de Rafael Moreno</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Sun, 24 Feb 2019 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://rafaelmormar.github.io/my_launchx_blog/posts/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Mi ruta de aprendizajes en Launch X</title>
      <link>https://rafaelmormar.github.io/my_launchx_blog/posts/pots_1/</link>
      <pubDate>Tue, 05 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://rafaelmormar.github.io/my_launchx_blog/posts/pots_1/</guid>
      <description>Les contare un poco sobre mi experiencia y aprendizajes a lo largo de estas semanas que he formado parte de Launch X
Esta ha sido una gran experiencia de aprendizaje ya que los Mission Comander dominan muy bien todos los temas y tratan de hacer la enseñanza algo muy divertido y a la vez algo interactivo.
Lo que aprendi fue: -Python -HTML -CSS -Algo de JavaScript -VueJS -Vuex
Y pues me gusta mucho la parte de la interfaz de usuario porque aunque no soy muy bueno en diseño me gusta intentarlo y siempre trato de dar lo mejor de mi en cada una de las practicas y proyectos asi como tambien me gusta colaborar con la comunidad ayudando en lo que puedo ya que la comunidad me ayuda cuando yo lo necesito.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La Cultura de un Desarrollador de Software</title>
      <link>https://rafaelmormar.github.io/my_launchx_blog/posts/intro/</link>
      <pubDate>Mon, 21 Feb 2022 18:16:21 -0600</pubDate>
      
      <guid>https://rafaelmormar.github.io/my_launchx_blog/posts/intro/</guid>
      <description>¡Hola! Para mi la cultura de un desarroollador web se basa en:
-Respeto -Dedicacion -Paciencia -Creatividad -Resolucion de problemas
Estos puntos son muy importantes para mi ya que me gusta mucho el trabajo que realizan los desarrolladores web y tambien me gusta las comunidades que se forman ya que puedes externar tus dudas en un ambienta sano y de respeto sabiendo que siempre hay alguien dispuesto a extenderte su mano para ayudarte.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
